# Article D4134-28

La durée du crédit d'heures pour un trimestre est égale :

1° A soixante-dix heures pour les présidents des    conseils économiques, sociaux et environnementaux régionaux ;

2° A vingt et une heures pour les membres du conseil.
